（推）中国新增"肛拭子"检测，华人亲历：全程羞耻。

【#新冠核酸檢測為何增加肛拭子採樣#？】日前，北京大興區感染病例所在區域人員均進行了咽拭子、肛拭子和血清檢測。專家表示，研究發現一部分感染者糞便或肛拭子核酸陽性持續時間比上呼吸道持續時間更長，#增加肛拭子採樣可提高檢出率減少漏診#；但肛拭子採樣不夠便捷，目前只對隔離點等重點人群使用。

我國在肛門探索的領域上又再次領先
而家冇試過肛𢫨子，搵條野插落個肛門到係咁撩
都唔算係中國人
不服來辯

冇人嘅

到底肺炎同肛門有咩關係

屌你老母你係唔係中國人嚟㗎

強烈要求香港實行肛門檢測
齊心抗疫，忍一忍就過了

睇下邊個屎眼有武肺隻菌就知道佢同患者有緊密既接觸

唔係

屌你學鬼佬群體免疫算柒數啦
擺明係大自然要消滅你班支那豬人口
逆天而行係唔得架

羞恥play

gay man 福音

捅屎忽！

一定要全民強制通櫃

順便植入追蹤器

比中肺炎嘅人屌過屎眼

咁深喉唾液係咪可以用屎代替?

終於玩埋屎眼

中國人的責任

第日會唔會有馬眼拭子陰道拭子

中國人不害羞還有黨！

支那人的榮光

中國共產黨
屌屎忽
屌咗八十幾年
全國鳩頭犯咗雞姦死罪

太羨慕了
全世界都紅了眼妒忌中國

遲吓搞埋子宮

中咗肺炎又要俾人搞屎眼
中國人真的是太幸福了

旺角阿伯真係預言家嚟

xi拭子

唔知我哋偉大嘅領袖習近平今日探左肛未

醫院入面小學生多數都要肛探

防疫撚最愛

菊花開發者

屙完屎先去

g man 日日驗

全身嗰啲窿都俾佢插晒啦喎 耳仔窿除外

醫手為左借力
把兩隻手都放病人膊頭

係咪護士幫手插先

想試下俾靚女驗

班腦生喺屎忽入面嘅自然對屎眼有特別好奇

為左黨 藍絲愛國撚仲唔自薦

如果插女人 唔知會唔會聽到大聲呻吟

蚛蟈咩都有得假，係咪比班假醫護昆左去玩屎眼

肛探神域

幾時有閪拭子
撩到出水先可以完

好撚有當年731部隊既影子，果然北佬落後地區係玩得變態D

幾時有龜頭拭子

下次經尿道檢測